KXIN苦主區

利申我無玩

不過我相信實有勇士

有玩嘅祝你地賺多啲

食屎啦你

冇玩又開post

$5.07 入左

Ching 你玩左？

見無人開post
我咪幫手開下
可能有人想玩呢
我細膽唔敢玩姐

跌緊

呢隻股反其道而行 我買入就跌賣出就升
玩咗兩個鐘先回返本 我都係早抖了

要燈嘛

?

3億市值咋而家 衝呀 小鵬都400億